[裝備] 發夢著咩鞋

見人地話decathlon呢隻潛水鞋幾好用 又平 有無人著緊？？

我都想知

著過
落雨都係會濕
所以我自己額外噴左防水噴霧
防滑嘅功能係一流
但係因為鞋面薄所以防護性未必足

但如果跑步 呢對感覺點

大致上可以
但係就冇人哋波鞋嗰d跑得咁爽

而家著緊vans嗰啲 痛到死